[G HANG&SAM] 試玩MHW ICEBRONE BETA 打迅龍 轟龍

平時星期六晚8點開台,其他時間放假先開台
TWITCH:
YOUTUBE: